明明曾他首 轉眼變成她首

好高質

樓主=薯片